(有相）浸大「譚朗聰」俾好朋友戴頂大綠帽

Ig: owentam

Ok 網絡公審

靠大家推到佢仆街

開始

好多野都唔關你事架
64又唔關你事
大白象工程又唔關你事
貪污又唔關你事
陳曉波又唔關你事
UGL又唔關你事

條女個樣咁矇都錫落去既

乜柒都放上黎，你咪on9 啦，得你一張相，我地就要信?一係就爆多D

再等下啦
相信唔洗我爆都會有好多人發聲

狗公死全家

你估佢係明星咩！條女咁撚cheap 你仲幫佢打格仔，抵你戴綠帽啦，低能仔

上面已經有好多隻狗公出現

連登見

咁又係，係就爆埋條女啦

我一定係當事人 ？

咪係，當然要一齊推，推到佢PK先似樣，得條仔推條毛咩！

私事當公事好波呀

嗱，條女你唔打格仔公審就可以開始喇

你似囉，你覺得你唔係咩

連登仔不嬲就最憎d雞
有眼睇推得最勁都係d八婆post
你貼個負責屌d雞既男人有撚用咩

屌你老味而家乜柒都放上黎公審
仲有臉講咩大白象、劉曉波
大是大非同你呢 d私人恩怨愛恨情仇都有得比
就黎遲下打波某某人撞親人冇 say sorry都要擺上黎

依啲野你都夠膽講唔關自己事

關又點，但樓主呢單呢?好老實冇女主角個樣，成件事真係關人撚事！😁

blur乜鳩

關我撚事 收皮啦

老師我個 fd溝左我條女啊

小朋友齊打交關我事？

依家d後生仔，國家事小，兒女私情大

公平Ｄ，貼埋淫婦個樣就差唔多啦

So what

我講緊64，大白象，UGL關我事，你用屎眼睇野?

宜家連登d質素真係
俾著以前，呢d仆街已經被人推到仆街
可能宜家連登mk仔太多，搶朋友條女都覺得冇乜野

yes

樓主咁撚柒串

祝你死全家

關人撚事
食到女係佢本事

返去高登囉，冇人叫你留低！得一張圖就推上熱門，咁既討論區仲有乜公信力！

高登咁柒好你仲乜仲上連登?求解！

同意
我自己都推到o咗咀

厹有問題 , 條女都有問題

BTW , 其實真係唔關我事

冇人覺得冇野，不過佢柒在拎黎同 d大是大非比
拎黎同 UGL、大白象比真係得啖笑

大家咁話啦

有啲咁嘅朋友真係慘過食屎

等睇人post條女

人哋綠咗咪畀佢地自己解決,公審有咩用?

條厹個ig 又 private 左，你有相又唔敢公開，又要人撐你，仆街你當我地係乜?傻西?

咩撚野名黎 好似求其搵二個字加個姓就起個名咁

你呢個網朋友啦 用自己去試你條女係幾咁易就比人呃上床
佢幫左你認清條女渣 仲怪人 on99

你條女好友都屌得，你認下就知佢平時比其他人屌仲多

係就比埋條女嘅樣啦，都擺得上黎，做咩要打格

隻臭雞唔嗒糖既話 點會落答呀
係就連隻臭雞都公審埋

放埋條臭閪既樣啦
一隻手掌拍唔響

樓主串撚到 用腦諗下自己講緊乜先啦屌你老母

唔好次次呢啲事就搞到得條仔錯啦
公審條仔就公審埋條女

感情既野係你就係你，唔係你就唔係你
做咩要抓爛塊面
放手啦

關人撚事咩，俾人搶女就自己打柒佢啦

得淡笑 連登仔學人講大是大非
最叻咪又係係屋企用鍵盤叫人衝
人地笠水又可以話人廢
人地衝比人拉又話抵死
連登鍵國指日可待

無條女相
關我撚事
祝樓主次次戴綠帽

啱丫
條女係好嘅，幾多仔溝都埋唔到身啦

你開分身有乜意思?一係post 多D相包埋條女，一係收皮大家當冇事發生。得一個厹相想推上熱門，你當連登D人智商有幾多呢??

搞朋友條女真係人渣黎。

Push

你個名。。
你係本人？

我就最憎人網絡公審架喇
你班仆街咪撚推po啊警告你哋

推

乜撚都擺上黎

有圖未

厹正仆街

唔岩聽就屈人係分身
我只係講事實
事實係連登仔網上打飛機好撚叻呀
泛民熱狗黃之鋒全部係政棍 本土派又廢
自己最撚醒 因為留係屋企唔關我事

你將你既私事同香港事比？

你唔係當事人 咁關你撚事

做五毛狗都算 仲要唔開樣

樣都無講條撚？ 同你老母講就得

學下面位巴打話齋我屌佢拎私事同香港事比又有咩問題呀
請指教呀呢位眾人皆醉我獨醒既巴打

哦 嗯 樓主加油,,

咁on9 抵你帶帽

冇女主

有冇女事主

幫推

又要人公審又要護住條女 雞尼架咋

拎啲關公共利益既事黎比 條女係咪大家有份上先咁

借刀？

哦

on9

派帽死全家 加油啊樓主

好明顯條女都有問題啦

個ex唔閪痕會派到帽？

你死先

圖？

你post條女出黎咪關我事

感情既野無分對錯

真係ON撚9 條女係公廁 人人有得上咪係公事囉 家陣關人撚事咩

咁少圖

連登仔覺得反港女仲重要過啲真係同香港有關嘅事 毒撚真係得人驚

要女圖呀

放埋條女上嚟啦屌你老母 狗屎垃圾都放上嚟。

九公死全家

推到你仆街

Push

無女主事圖，講多無謂

5頁都無圖

老老竇竇就憑你一張叫春post截圖再開男方樣
然後當到成件事好似亂拋垃圾 人人有責咁
咁就想公審人 ?

乜柒都post上連登

樓豬讀小學未
得張圖就想借刀

仲要無條女既樣
幫你老母執骨就得

呢條友平時好串柒柒

柒頭樓主比人溝咗條女嬲嬲豬

條仔搶女
講到條女係死物咁
條女自己都受溝啦
講到條仔錯晒咁

圖呢？

本身好地地都唔介意你將呢啲仆街擺上來公審
先唔好講事實係咪真係你所咁講片面
如果唔係嘅 咁咪齊炒車囉 冇事嘅

但你拉64拉大白象來講 真係笑死我
將個人私事拉上社會時事
有關社會公義嘅事 有關公帑資源運用嘅事 都可以拉埋來講
可見你呢條友幾撚無知幾撚蠢
兩碼子嘅事 根本唔可以相提並論
你咁樣作類比 只係可見你根本就唔明白呢啲事究竟反映緊乜野社會問題 究竟有幾撚嚴重幾撚水深火熱

負皮是俾你的無知的
難聽啲講呀 我覺得呢啲咁嘅人 俾人帽其實唔出奇

仲未有圖
樓豬死全家未

屌得好

咁既樣都食到女
究竟被帽果個係幾咁柒

屌啦星 香港真係冇得救

死on9死開啦，比人帽又要post上黎，無撚用

女呢

仲要好矮

講野用吓腦啦 ，屌你老母

咁你條女都係淫賤婦，圖呢

係男人就打鳩佢囉 放上把撚咩屌你老母
推到樓主仆街

乜撚狗屎垃圾都放上嚟
尋晚便秘 痾屎唔出去
洗唔洗又放上嚟幫你審下呀?
屌你老尾 遲下借人5蚊唔還 又po人地身份證上嚟
仲好意思話人大白象64乜乜物物

道德嘅野
靠大家維持
唔係第時社會好似南極大雜交咁大家都唔想

Srl扮乜鳩浸大啊屌你老母

認同

話唔颅關事果啲自己出返去咪得
又負評又屌樓主只會令狗公搶女更少人po
變相更冇後果

最後就演變成食人條女冇報應何樂而不為

屌你啦 係因為網絡公審太泛濫
d人已經開始反感
有乜撚野唔可以私底下解決呀

屌你老母臭閪 拎呢啲野做類比既例子？你無撚野呀？ 大學生？垃圾bu仔

俾著以前樓主已經俾人起埋底 私事放上黎仲要串串貢

依家連登真係好垃圾 如果公審係條女 就一定個個話佢臭雞推到佢仆街

如果條仆街做既係真 樓主真係要講多d 比人認清條友 第日真係遇到都可以避

右邊條女係派帽果個女！？

More

條女 咩野detail都無

你咁樣我地開唔到審架喎

收皮啦屌你老母

on9咩都擺上黎

G

講真, 樓主擺d 私事上黎係on 撚9 既,
香港地10個男人8個拍過拖5個比人帽過, 有幾稀奇到要開po 公審
但回po 果d 人就仲撚on9, 你地係咁撚反感人地擺人上黎既咪唔睇/講低一句關人撚事囉,
係咁係度女女女, 等睇女圖, 係咪痴撚線, 想睇上就上thisav 啦
扮乜撚冇興趣話人好擺上黎丫, 你對條仔冇興趣姐

就嚟屙唔出屎都拎出嚟公審

負公共性

條女呢
俾帽人戴條女無份

咁撚樣都唔關我事,
果然係政治關我撚事

要審就真係審埋條臭閪派帽,
冇可能怪晒厹

我同意, 但佢地一味係話關人撚事,
但又要人po 埋條女, 咁以佢地態度,
就算po 埋條女都係關人撚事架啦, 咁仲po 乜9

要女相呀

咁都忍得 樓主真係垃圾

你哋話人蠢你哋咪仲撚蠢
一睇就知道樓主唔係當事人喇 佢cap人哋嘅嘢出嚟 當係自己嘅嘢起到玩
人哋叫你哋推你哋就推
唔撚關你事嘅嘢都要你理 理吓香港嘅大事啦
人哋嘅兒女私情關你撚事咩 佢如果係當事人呀
就唔會咁樣講嘢啦
你哋醒少少啦
咁撚鍾意話睇仔睇女
第日睇下你哋自己啲仔女係點 咁撚蠢 cap 出離嘅嘢
當真係自己嘅片
po 出嚟嗰個玩你哋咋
你地醒D啦
你地畀人玩緊咋

媽咪

其實我從來無嘗試誤導我係當事人
只係我睇唔過眼
點知連登係咁多mk仔

所以我唔po啦
一陣po完又話想女女女左條女

樓主係咪當事人嘅朋友 公審完都彌補唔到當事人嘅傷害
希望當事人快d無事，女死女還在

唔係
我只係路見不平

利申 戴過帽

其實條女唔受 你又點戴到帽姐

你一日未結婚，我都有權爭取幸福